環保撚要追求絕對環保?

唔好扑嘢
即刻自殺

環保撚追求不影響自己嘅環保

講大單啲就發動埋第三次世界大戰
死得人多更加環保